
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La MGP elle-même , avec ses défauts incontestables , est un progrès dans la mesure où pour la première fois dans un cadre institutionnel formel , les élus débattent vraiment de sujets métropolitains .
Entity Name (Type) :: MGP (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La MGP elle-même , avec ses défauts incontestables , est un progrès dans la mesure où pour la première fois dans un cadre institutionnel formel , les élus débattent vraiment de sujets métropolitains .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La MGP elle-même , avec ses défauts incontestables , est un progrès dans la mesure où pour la première fois dans un cadre institutionnel formel , les élus débattent vraiment de sujets métropolitains .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ élu, vraiment ]
alethique :: 1 :: [ vraiment ]
pas_d_indication :: 1 :: [ élu ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La MGP elle-même , avec ses défauts incontestables , est un progrès dans la mesure où pour la première fois dans un cadre institutionnel formel , les élus débattent vraiment de sujets métropolitains .
No features found.

